[有片] 點解啲鬼佬咁驚呢隻大笨象

有無知

笑左

好似驚個傻鬼佬多d 喎.

我之前都睇過煩似嘅片 本身對方都想開拖 但一見到除褲係大笨象就走夾唔抖

好似係要格劍 輸左要比人屌屎眼

個屎忽好靚 好想揸

唔係無人知呀嘛

黑人好驚白人gay佬 唔知點解

打輸左要比人入屎眼掛